\begin{tabular}{|p{4.5cm}|p{9.5cm}|}
	\textbf{FA} & 16\\
	\textbf{Anwendungsfall} & \INFPAKp anzeigen \\
	\textbf{Ziel} & Der Client sendet eine Anfrage, dass er alle auf dem Server
	gespeicherten \INFPAKp sehen möchte.\\
	\textbf{Vorbedingung} & Keine \\
	\textbf{Nachbedingung Erfolg} & Eine Liste mit allen \INFPAKp wird zum Client
	gesendet.
	\\
	\textbf{Akteur} & Client \\
	\textbf{Normalablauf} & \begin{enumerate}
							  \item Der Server ermittelt alle \INFPAKp.
							  \item Er sendet die Daten der \INFPAKp an den Client.
							 \end{enumerate} \\
\end{tabular}